做消防真係咁易食女？

眾所周知 啲港女一聽到消防已經濕濕哋
大隻 正氣 絕對係搵sp嘅首選
身邊啲消防frd都成日換sp 食女無數

小弟都係180大隻仔
不過個樣少少毒 同埋做IT
點解我搵唔到sp

有冇巴絲可以解釋下

想轉行做消防

你自貼身形照我話你知

好易食仔就真

有180應該好容易有女喎唔係咩

返去打飛機啦柒頭

Tinder大撚把你食啦

你幾重呀呀大隻仔

A0毒撚

多數gay

有玩 但冇人match
明明icon已經揀最靚仔大隻嗰張

想屌閪

Your face your fate

消防人工仲低過差佬
垃圾

有冇消防可以解答下

黑警有錢都溝唔到後生女

之前有個黑警約炮要扮消防

好多popo 扮消防去食女

消防比起黑警正好撚多

幾年前新聞報過，開party啲老屎忽玩新仔屎忽

依家連約炮都要確認身份先

大隻佬屌大隻仔

濕鳩

根本消防大撚把垃圾狗公
做本份都要神化？jm9

你咁講咁醫護都係做本份啦,啲人多謝醫護做乜？

180正常樣都食到女
肥毒例外

仲消防？
做入境都大把女食
入境淫娃個post都有得你睇

靚仔/正常樣 係
柒嘅話只會更加特顯自己嘅柒

小弟做廢青都食唔少女

米八,正常身形,正常打扮,已經食女食到唔想食
你估女人好純情咩

利：自住港島新樓,d女聽到自己上嚟

搵食走遠d啦

人地操咁fit
如果唔呃人既食女又點

關乜事，睇人啫

咁醫護仲有罷工叫封關添
即係咁 休班狗做衰野有人屌
但消防好多都係狗公搵sp 點解無人講
仲有大把消防藍絲 我係唔明點解要「神化」姐

練到大大隻，樣唔衰，把口叻就得
識幾個消防都好大隻又好外向，有d仲幾靚仔

冇神化消防
只係想知點解做消防好似好易食女

之後俾條女cap whatsapp圖踢爆

政府工穩定又多福利
做得消防體格一定要有返咁上下
未去到港女唔鍾意既尖撚身型 但又有野睇
就算樣唔討好 陽光運動型都有分加

你做黑警食女仲多啦，食完掉落樓，仲要無手尾跟，乾手淨腳。

入境D女好多好得

拉

我諗消防本身份工冇其他政府工涉及禁多政治野
係容易避嫌好多 形象都好d
而且一定相對難考入
篩走唔少奇怪同質素差既人
唔係點解禁多人考唔到消防就走去做狗
工種係上山下海去救人 就直情英雄救美劇情啦

我個fd做消防都係A0啦

多數見人第一張相就擺哂肌自相
就會覺得佢淨係想match sp

肯定吸引過日日鬧人臭雞又唔識尊重女人既毒撚

啲女鐘意做免費雞都無辦法

港女on9 唔係第一日嘅事
根本紀律部隊十個有7個都有叫開雞

因為你無頭髮

駁唔到

想同佢地瘋狂打排球

連登仔平均身高195cm 你仲差15cm先到平均值

依家真係好多消防係交友app 搵食

身材咁撚好
食女根本就唔關份工事啦
你係女 你都想比呢d大隻仔屌啦
咁岩佢係消防姐

nmsl

之前有班姣西開post 話想食救護員架喎

咁都好吹奏
你咁講 大把職業都食到好多女啦
不過係你唔得姐...

會唔會係大隻到 over 曬嗰d？
見過有d健身健到斜曬膊
手臂唔合比例咁超大
女仔見到會有d驚

想上嚟

Any link???

關消防咩事呀, 關個樣事姐

試下將title 改做紀律部隊

有sp就得

咁可能因為你連中上樣都冇

紀律部隊呢個名已經食唔少

係天壤之別

玩heymandi嘅好撚多消防搵sp

男朋友想考 佢都幾大隻
驚佢俾gay佬搞

聽到消防啲港女濕曬

以為自己好撚大個光環好撚柒威
你做義工咩 咪又係逗人工
十個有八個都係狗公

嗯兩隻好似係黑警黎